有冇人down左香港人整果個maskoff交友app 一黎就要傾電話冇文字功能

玩法同tinder差唔多 都係掃左就byebye掃右就比心
互相比心對方就會match到
但淆底位係冇得用文字傾計 只可以video call對方
video call果陣會有個emoji公仔key落你個頭度 唔會show樣除非你揀除低面具

岩岩down左 男女我都有比心 但暫時只有一堆男仔係配對左
如果真係有人打黎 應該會淆到唔敢聽 有冇人真係試過聽

原來無得文字傾架 我見比左一堆心都無下文就剷左

岩岩真係有人打黎但上緊堂唔可以聽wuah

無得文字唔多方便 根本大多數時間都唔方便視像

岩岩打左個飛機比仔女睇